[TVB] 失憶24小時3

志偉係咪未夠料推勁歌去8:30

失你老母

為左睇靚湯著高根鞋先睇

直接剩係拍王君自己跌落去
另一個人key上去
就可以有n個版本

最後大佬係
肥蟲

即刻變神劇

行家又會認行嚴謹

飛蟲殺咗人
自己都唔知

見到大佬偷野

肥松殺咗人
自己都唔知

丢錯左

係
好可疑
無啦啦得佢喺車

全部人一人一刀

打和

你都可以打爛個窗同時殺人

星期六連播兩集
咁多集仲有啲咩嘢可以講

變撚左第2個人格 先姦後殺條女

好緊張劇情

有個舊袋應該

屌佢老味全家拉晒返去

肥松sd msg?

海魔囉

肥松原來智商好高
一直扮傻

肥松黑化就變神劇

e雲c漏低

肥松：最後其實所有野都係我做

賴野2兄妹

阿蛇做嘢唔洗你教

係囉應該係契家佬

肥松sd完漏低

應該係蠔油豆殺

似
the usual suspects

肥蟲最後變返正常
其實佢係殺人兇手
一直扮傻

笑左

其實係三太

死黑警恰個弱智

點殺

問d技巧廢到呢...

唔著衫

隻驚偷笑

肥松係背後大boss

家姐唔著衫 前姐夫又唔著衫 佢地就好好啦

我點知個10萬邊個比呀

咁撚惡做乜野

肥松識玩
扮低能仔
又喊就可以冇事

啲狗做乜鳩 智障都嚇

諗起推伯伯單case

啲賤種ABC更黑警真係好戇鳩

肥蟲扮弱智
殺完人當冇事

條友做黑狗做得幾神似

驗指紋咪知電話邊個用囉

屌 呢套野啲人好撚弱智 郁啲就屈人

大佬一出手,便知有沒有

肥松

頂你個肺呢頭你自己話自己殺人
個頭又話人殺

警犬做野唔使你教

其實係吳家樂做

同女人一樣
扮喊就得

可能弱智都係

係Zoie殺

大小姐

2兄妹

怕狗自己碌左落山

王君馨乜撚都係語音
用文字嗰啲係咪真係佢sd先

不如話佢自殺

跟住肥松自己去差館認哂佢

沒錯，所有野都係肥松做既

肥松好可疑

去食乳酪
即刻冇事

我唔知呀

杯麵加豆豉鯪魚咸撚死

我唔識答

d驚係咁做野架啦
等佢自爆唔駛做

一哥丫笨

走左啦肥松

肥仔好煩

雙重人格啲friend？

但係有冤獄

肥松演得好鬼黑人憎有冇人想佢死

仲肥落去...

肥蟲死左

有機
所以咪去美國避風頭

肥松就係犯人
同殺人犯一樣 最唔可能哥個就係兇手

上天堂

我送晒啲乳酪比你地食

肥蟲搭咩車去

肥蟲好得意，想吊

抵撚死 死低能仔

打比佢咪得

咁撚快到

快d去死啦

有人企係到嘅

唔好郁都會飛落街

最後兇手可能係吳家樂

肥🐛

地心吸力吸佢老母落去

肯定係多重人格
而家跌落去，
嚇到佢另一個人格出咗嚟

肥蟲又知feeya邊到死？

肥松：呀哥家姐所有野都係我做

可能係全部一齊推王君馨落山

星期6 bigbigfun競猜邊個殺王君

城寨英雄？

肥松快d去死please 好9煩

頂你咁快就開盤既

邊個殺

可能 根本冇死會屍扮死

3號

一人一隻手指推佢落去

元氣彈咩

正路就 姜大衛係兇手
神劇就肥蟲

無肥松揀既

佢老豆殺 太古怪

片尾得個幾個人揀，應該係老爺了

吳順尾無可能，殺人仲著人底衫咩

獌狗嘅大佬咪老爺，佢無份分錢咪知王君落格

點知兇手原來係肥湯

佢老豆係兇手既話，講蛇果part太怪喇

演得幾好 又善良
黑咩人僧呀

有殺人動機喎

其實係隔離劇Yoyo表哥班人做嘅

最後居然放埋黃建東出黎
好似好可疑

一定係蒙一言意外推咗老婆落山 之後失憶
佢老豆就睇到曬
唔想佢個仔記得返件事 所以先想成家移民

想知伊雲思有冇扑到feeyA

我估係咁
但失憶係咁q?

心因性失憶都有可能
因為接受唔到自己殺左老婆

周星馳咁嘛
蒙生第一個推 freeya爬返上來
又見到姜大衛 再推佢落去一次
最後肥仔聰 丫…唔係肥松唔覺意送佢最後一程

佢狗up
個陣應該係想搵野

全部都錯 , 其實 FREEYA 係自殺

又係999xxxxx中獎

郭晉安參與綁架譚俊彥之事終曝光，因郭晉安捨身相救，譚俊彥沒向警方供出實話。雲思欲取回藏在郭晉安家的錢，江欣燕得知，不滿雲思由此至終都是利用自己，要求跟雲思對分巨款。雲思告知江欣燕一個秘密，江欣燕遂願意不收分文。綁架案主謀意外被捕，眾人以為此事水落石出之際，警察卻追尋王君馨的下落，認為她跟案件有很大的關聯。警方的調查觸動了姜大衞的神經，風雨交加仍往行山，舉措甚是可疑。

寫演員名咁搞笑嘅

眾人又憶起劇集拍攝大結局外景時大風大雨，更淋到全身濕透！至於王君馨就透露因要拍攝不同的結局版本，在劇中要死10次，結局好沉重同催淚。

迷和忠奸人我都看过。我觉得迷的铺垫好很多，几个人一开始就出场连带，虽然看似无关，但我们都知道他们最终会相遇。此剧相反，主线薄弱，支线乱加剧情。一味靠主角老婆失踪的关子吊着，也不给戏外的观众一些线索。

好消息就是大多数剧都是低开6分起步降到5.5或者升到6.5的，这种开局8分降到7分的已经是远高于tvb的平均水平了。

王心慰如果能像前几集一样保持高水准那就是职业生涯再创新高导出了年度剧集了，除了《陀枪师姐2021》外其他过7分的剧都是开局水平高，接着一路走低，正剧就是乱水，喜剧全员神经病降智，《开心速递》一大半情节在水职场无智商大学戏份简直不知道哪个脑回路能编出来的也能成为收视冠军。

係街執到野都睇下
何況屋企...安仔一早睇清楚個袋發現部電話就唔駛煩

點解安仔間屋三個人住，食公仔麵時，佢就話間屋四個人住，個個都有可疑

嚴謹

江欣燕唔係同蒙一言一齊食飯 whatapps佢老婆，然後有人扮freeya覆機咩？已經有不在場證據啦又唔講，一言，佢老豆應該是旦一個推落山，另一個睇住

應該伊雲思都睇到，然後落山執返同 freeya一齊跌落去既錢，冇補刀，又知一言失憶，專登水佢老婆未死， 掩飾自己拎錢，上次一言約吳中個妹時，伊雲思知道後個反應好怪，跟住就有假 freeya出現，有回魂 message

不過我睇死套劇有個位一定唔會解
就係點解freeya死左，一言搵佢老婆時候，ig有 freeya去泰國餐廳張相？勉強去解係得，但個編劇應該冇咁細心，會解漏

依套野拖得太耐
啲香港人辛苦咗成日都係想休息下

但佢就不斷拖，又要啲觀眾齊齊估

第一段差佬查案點知江欣燕咁多嘢
不過第3段餐廳打卡的確劇情鋪排唔好

就係話江欣燕唔講甩身？講咁多刑毀做乜9

係喎佢可以俾同王君馨WhatsApp對話紀錄都唔知佢原來死咗

埋

驚睇唔到個袋

屌，真係跌左袋錢

戇鳩 直接報警啦
喺度擾亂證物

冇錢

美抵

新version跳山呢

星期六開估

冚家都弱智
抵俾人屈

食c啦欣欣
仲驚係嚴謹

仲諗住個賤精

佢一句
你就黎浪費我時間

家樂又係度

輪到綁架案

你幾時見過比人綁個個
比番錢綁人個個

老婆竟然無篤佢

今集又遊花園

預左呢集拖到仆街

佢一句話綁架
就要我黎落口供

叫你問第單
你又話夾口供

嚴謹: 佢咩都知
佢先係我地大佬

之前同你講綁
你又唔信...

都冇比人告
打乜春姐

一哥d戲...

個老母靠害咩 喺度講

做咩一哥跟左安仔走

聽到啲細路仔喊就覺得好返

手機可以痴到纖維

成個袋拿臨拎走啦

一哥啲戲好老尷

kick咗喺啲機身啲駁口位啩

其實部電話係肥松放係到既

欣欣會唔會累死大哥 洗左條片

女人

iphone冇縫既

部cam有咩

實係擺低部機俾人整啦

一早搵到個袋就即刻報警啦屌
都蠢撚過肥松 抵佢俾人屈

我點知你邊d mail要呀

做乜春

煩膠

耳機窿？叉電線窿？喇叭窿？
幫唔到編劇兜

一到大結局啲人智商急跌

應該都係狄仔自己or佢老豆多

第3者就...食屎啦樓主

到晨爺嗰part
佢點樣㗎到底

上面個句就食2舊

老豆又想叫人走佬去加拿大？

今日究竟係咩end
比人扑暈搶cam end定臨睇到邊個殺王君end

成個重案得2個人？

真係佢

肯定冇睇

睇黎係老爺做

個cam係佢老豆

john哥

生鏽刀

大衛裝cam裝新抱沖...

無限zoom

黃穎君

個袋係大衛自己唔得架

打把死欣欣啦
女人累人

大衛又會知係安仔到

生鏽刀仲未生鏽

生鏽刀未生鏽

東張巨乳娘

江欣燕On9到呢

以為有人會捉住大衛隻手唔比佢丢

Miss左 點解老爺知道吳中有張卡?

未講

可能佢定期行山睇個袋仲喺唔喺到？

頭先好似收到電話msg

生鏽刀睇黎真係好憎個新抱

一開始估誰是兇手嗰度有冇肥蟲？

枝杖唔見左喎

cctv錄到超遠好蒙
然後話cctv錄低哂

又可以成家拉晒

全部都關事

開party

又女人仔
又然

問你有冇事？
比人老笠哥個都未睇醫生

I'm sorry 好欠打

又講廢話

好煩

哩d女都幾煩
吞咗250萬仲咁多野講

岩岩畀人綁仲要安慰返其他人

全世界得女人可以有事
男人唔會有事架

娶着 freeya 真係前世唔修老公啱啱返黎 但要個老公關心佢

野蠻到

真

點解叫直接老爺英文名

抵佢死啦

咁都fake到大衛

咁有手尾拎番條鎖匙

大衛: 賴野要爆了

頂罪

幫個仔頂罪

幫仔頂罪？

再生鏽嘅刀都有咁好氣嘅一日

完

電話開閃光燈扮閃電

真心Freeya Maya 兩個ya都係

大衛: 我地fing個袋落山
之後冇癮走左啦
其他野我唔知

跌4次

姐係唔係佢

做開運動既後生女追咁遠先追到廢老

其實邊個推freeya落去

仲好有手尾熄埋燈

仲未解釋到
個電話係山上面
點樣去咗吳中個屋企？

佢個仔

又走多個人上去

依條女好識玩情緒勒索

日日練功咖

似係包青天殺 老豆頂
因為佢一直都係叫個仔走佬
如果要自己走 一個人走就得

熄燈係比人撞姐

生鏽刀幫仔頂

但佢係俾人綁架嗰個點推佢？

件事係點？

生鏽刀幫個衰仔頂罪

果陣已經放返

綁完之後既事

應該係佢殺完人自己都失埋億
老豆幫頂

都話窒咗比姐夫
可能姐夫上去坐哥陣跌

但一言唔似係啲咁邪惡？
係咪唔小心推？

freeya淫到

會唔會多第5同6次跌落山version
狄仔追王君
同王君追狄仔
再比人推落山

但係咁危急嘅情況下，點解可以眼尾都唔望下就摸到抽鎖匙，仲要攞埋

好亂

可能肥蟲都有推

屋企人都睇R哂頭

聽晚仲有2粒鐘 唔會係john哥殺啦

肥松已經證明咗碌落山唔會死
可能嗰度唔係第一兇案現場

sor,其實係我推

呢套戲整體都幾垃圾

用失憶貫穿成套劇又冇咩悶位堅勁

但啲煩膠人物好難頂

6合彩啲number細到

無濕尻三角戀尋親算不錯了

但都未解釋到點解嚴謹要搵人扮freeya搵蒙一言

正

CCTVB水準嘅推理劇嚟講算幾好睇
係楊洋條線無鳩謂啲

同埋獸醫嗰條線 其實無咗都唔影響劇情

有時劇集都要依d支線劇情既

唔怪之得Peter要搞冧阿仔間公司，原來要佢著草

大步走越睇越悶
呢套好睇啲
下星期睇Ali

醫生zoie同郭晋安咪三角戀

真正凶手係果兩個警察。

拿揸星都死埋

可能係一哥

譚俊彥從郭晉安的手機得知真相，震驚不已。及後，郭晉安、譚俊彥因意外雙雙墮下山谷……

如果咁講會唔會郭晉安.知仆多次又冇事
王君馨致命傷唔係碌落山

唔係一開始已經講，碌落山，碌極都去唔到條屍個到

佢大份比樹卡住

狗up

咁可能係張達倫扮無知
其實個行李袋邊有可能掉到棵樹上面咁高

唔係喎佢琴日好似有不在場證據

peter都係條仆街黎

27集根本剪走一半都得
慢撚到一早放棄了

佢又唔係查案劇, 但又要人估依估路

SHAUN同郭晉安之間又唔夠火化

王心x嘅劇已經係出名慢
咩年代呀 仲奉旨等你入肉咩

如果真係狄龍臣殺完老婆失憶
呢個懸念根本支撐唔到咁多集

仲要呢幾年啲劇乜都懶係黑色幽默喜劇風咁
美其名就嘲諷吓笑住睇
其實就係帶晒頭盔 好似唔好睇只係因為你覺得唔好笑啫咁 順便掩飾劇情垃圾 鳩扮cult

真係正正經經推理懸疑有咁難咩
可能係而家資訊太發達可以睇晒全世界
唔可以好似以前咁周圍抄做漢化組囉

更加要珍惜18年後了
呢套係衰個名改得唔好 同埋最尾五集失色

講中好多我感受。黑色幽默？根本唔覺有咩好笑

早幾個月，猛播唔好睇嘅大製作，又大6劇
家下終於自家劇，先睇下
點知咁唔掂

啲支線又唔吸引
個個掛住溝仔／女

叫''溝足24集''會好啲。

打

主題曲

琴日播過記者會

有條仔係咁solo
出左冠軍啦係咪

屌禁L長

有windy海豚音

阻住人睇大結局？乜柒嚟？

咁撚長好似選完咁

deep廢好多

邊似14歲

焗你睇

好鍾意yumi windy sherman

邊有殺姐
佢碌落去之麻

之後死左關我咩事

3個叫好多

進度條已經出賣左你

生鏽刀為左個仔

唔好意思唔記得左
上次佢老婆唔係失蹤期間影嗰張相喺香港嘅餐廳度？

關個it流咩事呀dllm

即講

P圖師辦事不力

仲有，硬係覺得何遠東有古怪

姦咗freeya

大boss嚟 殺手組織啲agent

大衛仲開聲

譚個樣

上次扮王君
嚴謹都係度

而且冇人証明佢當時冇落過車者

算係咁
有少少進步

時間岩岩好

乜都講曬 點解要兩個鐘？

家下變到金田一咁

同佳

過左台灣仲起咩疑
起都冇用啦

冇送中條例

因為真相唔係咁囉

條臨記領班食兩家茶禮

最後30分鐘可能又有另一個版本

屌咩引渡條例

成套戲嘅重點

咁大聲跌落地你都聽唔到聲

屌你老母

拖撚到，係咁回帶又半個鐘

個2皮

一路行一路講咪得囉

幫個仔頂

都唔知阿旺串乜鳩 有份綁架都唔駛坐監

一定係幫狄仔頂啦

成個post遲d應該被消失

24孝老豆

警察無落口供

唔知點解諗起：留底嘅都係一份心意 而唔係負擔

邊會以後番唔到黎
坐十零廿年姐

佢個妹條感情線真係多9餘

狄仔都好有可疑 仲未恢復記憶
套劇早期佢啲戲屎到

老豆為左個衰仔用心良苦

因為講咗句：為你地做最後一件事

殺完自己老婆食靚湯

陪你扑野減壓

跟住講大衛單野
行下雷又啪靚湯

之後靚湯: 你老婆真係死左啦
而家我地可以...

諗起肥湯個胴體

cls d進度慢撚到

好悶
我啲屋企人個個話要轉台

勁煩

唔係咁 點做兩個鐘

投名狀

扑未？

結局反cup

肥湯對眼好撚奇怪

準備又要靚湯

唔想睇了 成日老婆前老婆後 轉個頭走去扑靚湯扑完又掛住老婆

安仔: 做咩要同你講

以為有人禁鐘拉安仔

阿蛇
你信一個昏迷左幾廿年既人講既野

自己行去後巷

大衛都話自己殺
而家又兇個岩昏迷完既人

dllm醫生係咪話落得架

細個靚湯

thank you就算

靚湯心諗：你老婆死左仲唔到我上位

成日手鏈手鐲
幾時變左同一樣野

蒙仔一野咀埋去應該可以翻啅

又拖

😢

講喇

好老士 又係老豆為左個仔頂罪d fd

車cam keep到咁耐的

真係蒙仔

跟住佢改左個密碼

頂你咁都要講多次

唔知你講咩

用唔到big big fun?

睇日子啦

殺左老婆又失憶？

射落TV啦
我同你呀？

後期d劇咪一樣

雖然所有證據似佢老公自己殺
但

頭先靚湯還番幅畫
有d似係靚湯

咁快搶左佢架車

終於出現了

隊冧埋隔籬屋陳生

大衛又會見安仔

如果隔離係普通話一早sh咗

可能都唔係佢個仔

你都有仔
你明啦

係咪又係啲傷心過度

係邊個ah diu

好似揭尾故咁

播多次cam又跌多次落崖

有冇師兄睇到john哥頂罪感動到喊

牙蒙

ali

講到出哂

ali冇著衫

唔會啦個競猜遊戲都冇靚湯出現

前後分唔到

靚湯殺就真係神，妒忌心而殺，可惜結局都係大路野

蒙殺都算有d新意

cum住塊𥱊訓陣姐

咁你去死啦

美味天王

肥松又搵到好嘢？

肥松抄足肥貓

你走佬都要錢架嘛

個細佬講嘢痴脷根？

肥松先係兇手，一直扮儍

佢係兇手引導人地搵線索

人地問車cam呀

自己殺自己老婆扮失憶

以後唔覺意殺左...
識做啦

安仔d橋

突然醒左咁多

安仔電話唔係要衰樣解鎖咩

圍住架車跑 細路仔咩

tvb啲人電話從來唔會上鎖

你去左大井村
關你睇我cloud咩事
都痴痴地

笑死

之前要

開左咪唔洗囉

咁有手尾熄燈

跟架車跑到上山
長跑好手

version5

做咩要落車

有車唔揸

好撚神

有車都比人追到

趕住走嘅時候一個要熄燈一個會泊返好架車

how dare you?

又碌多次落山

有車唔揸走上山 傻傻地
唔合理

佢自己都食靚湯啦

How dare you

呢個version勁咁多既

嘩都死得幾恐怖

去日本

個袋跌咗落去仲影到山上面

最多咪誤殺

又行雷又閃電

誤殺啫，比雷打中

最後半個鐘可能殺埋郭晉安

撞條柱嚇左一嚇

一集轉一次兇手拍左幾多次

尾15分鐘
安仔同zoie復合

變返弱智仔

殺埋吳中神劇

18年後2

有冇freeya 斷腰個幕

黃君馨果下轉身假撚到

影住個樣

fing左上樹

好似係

仲有隔籬屋

王君馨真係好戲
死都咁好戲

跌到好多版本了

咸左

人人都係兇手

呢度又太假，聖人咩

現實邊撚度有咁好嘅女人

cls, 咁都要洗白佢老婆
你拎左250萬出黎會害死個老公㗎

無蠔油豆版本

乜野對白黎，又行雷又閃電

係咪 看咗email沒殺老婆

有 好感動

時光倒流一句話？

意氣用事

有 我老婆

老豆洗鬼認 就咁話佢自己跌死左咪得

下輯就有，原來終極兇手

打唔打甩

死左250咪自己袋

應該要18年後先比佢知真相

出凸出蒙後悔，寫到佢聖人咁

講到幾撚鍾意老婆
公媳糾紛咁耐你咪又係冇理過

講到幾撚鍾意老婆
咪又係一聽到啲錢就辣著

真係膽搏膽 呢啲屎橋都諗得出
睇完只覺得佢又野蠻又懶醒又自以為是

好彩先無事,咁樣落格根本會害死人

肥松想屌大姐姐three牙 因姦不遂推佢落山

個email 點解send 唔出？

點解個袋有cam?

蠔油豆突然跑出黎撞跌落山

應該去到佢老豆個到就完
開第2集佢老豆放返出黎先慢慢搵返真相先正

世事都比你看透

呢個位邊有樹

Ko咗幾多嘢 諗緊邊個先係真兇手 原來要撞欄呢個先係

兩個一齊死
呢套即刻變神劇

吳中死

兩個一齊跌落去

自己飛落去

你上次咪落過去囉

又跌

hehe結局 完

又跣腳

集集碌落山

有冇人數呢套野跌幾多次落山?
計埋啲唔同verions

一秒變聖人

兩個一齊入去坐

屌你，頭先懸崖，轆落去變斜坡

又要坐監

結果篇係咁碌人落山

佢會唔會撞到十八年後果個自己
係就神

有乜可能喺隔離

唔係吳中幫手標心，阿蒙洗鬼咁
咁都唔嬲吳中 cls

如果最後黃君馨係假死就神劇

係咪仲有一個boss

一齊坐

呀sam

咁係膠劇

如果唔係你麻q煩失憶
一早bbq end

大衛live

又碌落山個意義係咩？

一路跑一路登
都睇到大井村...

唔通死唔去補刀

個袋既角度可以乜鳩都影到

又碌

條片好似係直接用果一格畫面旋轉

狄龍個仔一年坐一次監，一年拍一套懸疑劇

呆左

係咪憨鳩 無諗住睇下有無死 直接話死咗

殺完人失憶
掂

有人碌落山唔係報警先可能未死搵得返

等睇01又出垃圾文吹到神作點點點

警都唔報 直接就話佢死左

兩父子心底根本就wfc條女

咁簡單？
心理醫生幫手失憶？

眼高手低扮咩神劇

十八年後的終極告白2

佢老婆真係慘...跌唔死都可能失救死

Ma姐？

做咩生鏽刀出得返嚟

3兄弟去日本好過啦
有龍哥照

我有豆x帳號嘅話會打一粒星

不如你去坐監

咁一係你去坐監

肥松真係

坐監有免費飯食

兄妹

肥松好波

結局:靚湯為得到蒙一言 殺人補刀 那就神劇

其實肥松先係兇手係咁叫呀哥走佬又叫呀哥坐監

全套劇差唔多個個都跌落崖都未死 吳中跌兩次都爬返上黎 freeya 跌一次就死咗...

自己收埋d錢

因為freeya直接跌斷腰再跌落去？

Freya 先撞欄所以無自救跌死

因為落大雨

Surprise

而家知冇偷食啦zoie
咪又係去搵醫生

柒到

因為編劇要佢死

一哥呑左佢
快！

殺！

臭雞

譚凱琪剩係個樣已經好淫

一哥真係好撚正

自首了

真係唔貪錢？

同Titanic Jack一樣編劇要佢死佢就要死

定係會反cup
同家樂去埋最後一次街臨別q
就去番安仔到

你痴線既
我仲會黎？

套戲再做落去 應該Zoe大肚 一哥比老母遺忘 一心一意湊馬醫生個b

屌，又bbq

真係復合bbq

屌 垃圾

洗白了

cls

醫生喇 仲諗

咁小事就咁感動

宜加先記得 ?

下屌 咁又喺返埋一齊？

做戲咁做

馬醫生係水泡

膠劇

頂你個肺個陣你一早知係你老公送你入院架啦

碇源堂

食完無手尾, 真正winner

真係變得快

BBQ ,一粒都冇

現實一定係同醫生

爛尾爛到
成套劇明明都冇感情線
無啦啦和好

無事的話 又執返幾劑

今晚咸左三次

都係老豆

比人射滿 先一齊番

True

馬醫生：你當我係咩

蒙一言半年就放得？

姐係有冇坐

王君出番黎
未死

誤殺6個月

陳同佳？

屌

條片點影的

下誤殺咁快出返嚟？

不誠實證人

jm9
個個都唔洗坐

。。。。。。。。

宣揚比假口供

疑點利益歸於控方就真

蠔油豆撞佢落去

5秒...

人地周生...

呢個結局幾撚正

中左

屌你臨尾嗰節垃圾到

Ok , 100%膠劇

現實既女人點會 跟返佢啊

估唔到仲有得睇

老豆最橙

捉唔到手嗰度

死咗老婆一啲反應都冇
你判無罪啫 但一啲後悔都冇？

爛尾

哦，你辱x

而家現實 已經無左疑點利益歸於被告

正想講消失的8秒

老婆死於不幸

無啦啦要入去坐

差錯腳ver.

佢老豆要坐喇

有冇freeya 跌落去version summary

自殺

影射陳同佳+梓樂

個個洗白晒

老豆真心慘

現實
係會話5秒夠你推佢幾十次
推到佢落去為止

佢地應該係輔警，咁就合理哂

蒙個結局爛尾

呢度喺邊係咪長洲

碌咗落山都唔諗住報警，後悔？

嗰條題目係咪作廢？

西貢嚟

靚湯唔講？

學人

狄仔咁都唔洗坐監

同心理醫生交配咪

湯失蹤了

賺返啲錢就買到樓

西貢

肉便器

on9 24小時

唔係有條友醒左咩

屌你乜撚end黎

失憶
無敵

sp

幾好睇

On9劇

催眠催到真相然後俾佢殺咗

床都無上過嗰下慘 做咗十集兵

咁又話佢自己跌
個遊戲又蒙生
想點

又話佢自己叉錯腳嘅

bigbigfun仲岩唔岩

屌佢條big big fun係咪bug左

又話唔係佢殺嘅

靚湯先係真兇

頭痛個條友明明爆左郭晉安想攞10萬

錯

On9到...嘥左2個鐘...

殺害游菲兒的兇手：蒙一言

最後無罪

所謂嘅愛老婆=我真係好撚鍾意xx

個答案錯喎 邊有殺佢

明明係上述事件沒有發生

bigbigfun 個答案係蒙一言
但法庭判無罪喎

都係蒙一言追佢先會死
都係害死

屌你無左流行50年就播家燕老母演唱會

On999999

告唔入姐，個佢殺

都冇廣告 邊有錢派呀 想大家睇劇一齊估 最後一蚊都唔洗分 super

臨尾佢自己執錢跣腳，係自殺

happy ending 結局 .
大陸應該會播另一個結局 , 蒙一言判終生

最後自殺 on9

殺還殺
有罪還有罪

陽光司法

講真
又綁架又謀殺
兩單案點會六個月內搞掂咁快

佢而家自己仆街

套劇暗示疑點利益歸於被告/台灣冇引渡都係法律漏洞

maya原諒吳中我覺得有啲牽強….雖然我好想去原諒返佢

其實不如話之前諗返起佢冇出去滾好過啦

無錯 , 出 BIG BIG FUN 當時可能係決定另一個結局 , 後尾改左播呢個結局

套劇成日回憶
最後唔夠時間收尾

重垃圾過韓劇⋯⋯

我寧願真係好似比大家咁估中 老豆幫仔頂罪 依家跣腳老豆要坐冤枉監？定唔洗

。

寧願寫佢扮失憶呃老豆等老豆幫佢頂罪

玩左咁多集都係跣腳

On9 咁撚多人睇[url][/url]

拉 你班垃圾仲睇cctvb